【致青年演員】 Louis Yuen 參選「董之英學生會」影片流出

之前大家搵到佢一張舊相
我搵到佢係校內風頭人物

推

強

我唔識back up
有冇巴打幫幫手

應該係佢

死MK

push

推
推到熟人

好mk

係 有冇人有佢多啲資料

Push

再次引證相由心生

老實，如果佢係真心話，其實依Ｄ說話以前聽唔少，why一次要切割

正解

而家仲讀緊書定返緊工？

五毛出番去
Thanks

推 多啲人見到

Pish

改名叫愛支嬰啦你老母

之前相片唔肯定
但有片對番真係一樣樣

佢忠於黨
班長姓黨

我想講
你收皮啦

呢個係咪下一屆

喺廢校畢業，要上位就要靠呢啲旁門左道

人地謝票啊

見到佢個樣唔sure

可能撐下莊

屌有冇咁長

Tripeat

佢真係堅抽，一次過得罪哂，藍絲黃絲，大陸人，全世界。講真俾兩百萬我都唔敢公開俾全世界，屌自己老豆老母，重要笑鳩窮人生仔。畢業出來可以做咩？真係傻撚左先會拍。

咁耐都無人出賣 人緣黎幾好喎

推到佢仆街

咁佢演員啫
拍戲殺人剝光都得啦

佢都算一夜成名

佢啲朋友可能冇isp

唔好推呀！！！！

唔好畀佢停

推呀

睇個鳩頭就認到啦

袁演員偷偷負評

今次真係斷正
董之英人才輩出

推推推

或者佢冇乜朋友

又啱喎

推！慢慢推返班搞手出黎

呢間垃圾學校專出垃圾

係 佢都出慣風頭
先畀大力相中

出來呀 班仆街

揾人出個temp mailbox 俾人爆料囉

條人渣應該開始後悔拍呢條片，心諗屌你老味收少少錢搞到要比人起底，早知唔撚拍，但係後悔已經太遲，D對白你睇完唔對路你可以唔撈，唔怪得人

個樣衰到

係。但真心搵到唔多佢嘅資料
但可以肯定佢同李力持係校友關係

特別係佢呢啲不嬲中意上位

快d起佢底！

Back up 埋佢
唔好畀佢delete

我都想
但而家100% confirm 佢係董之英
就可以收窄範圍

我老母係公務員 佢今日比我睇咗佢個公務員whatsapp group入面啲人全部圍繞着呢條片係咁屌鳩我地
就係比呢條冚家剷累
我屌佢老母佢快啲食屎

08/09年repeat form 5
09/10年form 6
10/11 年form 7

視點31：Be Water vs 文宣；尚待真相大白；撕裂過後；中國式陽光司法

RTHK跟得好貼

係呀 所以起佢底刻不容緩
大家幫幫手

一陣睇睇先
但呢個袁萬聲
拍開呢啲野 一定係做妹
但要大家幫幫手

一人之力 好難快速起底

呢啲敗類早死早著

揾人起伍老母底喇，條仆街出賣香港人都敢做

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

一齊幫手 上網識佢咩都好
唔好放過佢

起佢底真係唔易
佢自己班嘅同學都冇同佢聯絡

推一推先

厲害，ching快 d先 back up

有Ching 幫手back up 左
第一條片
但佢有2-3條

絕不姑息此等人渣！

Pishhhhhh

[url]幫推[/url]

真係得On9仔先會拍
連登仔以前屌窮人勿生仔論
都只敢做鍵盤戰士
唔會敢露面

利申：連登仔

係咪依幾日跟咗李條冚家剷上大陸拍戲

講真有三毛入來話我地割蓆
平時咁講上網講係講下笑
佢講出來 仲要成三張野
明顯唔會講出窮人論

唔食螺絲有哂台詞
真心自己rehearse 講都講唔出口 （如果係真心）

Pishhhhhhhh

插穌鼻加木魚眼，99%

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

輕輕pish

佢算唔算係傳說中ge得罪晒黑白兩道??
可能比人老點出鏡鳩噏幾句，諗住走下過場點知比親共傳媒擺上枱，致年青人便宜莫貪，有錢收就要付出代價

好似熟口熟面咁

上位係有代價
不嬲兩面不是人係最on9

幫手認下人

揾記者訪問下佢

我冇電腦喺身 有冇幫下手

好似以前係讀c i e

堆

[member]bu College of International Education？ [/google係呢個member]

輕輕一推

至少學識咗梳頭

yup

Facial details over 90% matched.

有有多啲資訊

pish

推到呢條仆街喊住出黎解釋

Pishhhh

推撚到佢仆街 做鬼做得咁開心

佢似住沙田區喎

幫推

ching ho ball

賣港賊

2012-2014同佢喺CIE係Groupmate
(唔記得係唔係Thought & Writing同班 定還是係以前Film, TV嘅書友 以前開嘅wtsapp chat group 所有人已quit哂group無哂record 就算去其他social media搵其他groupmates/其他書友嘅fds已經搵唔返佢 佢應該乜柒都del哂)

當年仲喺CIE果陣
同佢傾閑偈佢有同我講過
佢係住廣源邨
希望依啲資料有用 幫到其他巴絲搵返依條友出嚟

btw眾兄弟各自爬山辛苦哂!!!一定要堅持到底!!!香港人加油!!!

佢就醒啦！依家應該可以同幕後搞手攞天文數字嘅＂揞＂口費（除非佢好似十一哥咁俾人摙住個春袋啦…）

勿相認 佢真喺咩都Del哂

寫到咁白都有啲驚自爆
但就算怕自爆 都想有其他2012-2014嘅CIE人可以俾多啲料 有效率地去搵依條賣港狗出嚟

因為見到自己識嘅人post啲ig喺度吃喝玩樂都已經 好撚燥但都仲可以自制唔撚出聲
但係見到依條撚樣做啲咁撚樣嘅嘢真係無法沉默 真係要各巴絲各同路真香港人幫佢出吓名 好撚嬲啊屌!!!!!!!!

小弟啱啱放監 呢條友衰咩

推爆佢

聽完你咁講 先知有冇認錯人 我仲記得佢話要實現夢想 做明星定咩跳舞嘅歌手 唔記得咗喇 點知而家

有無多啲料??始終唔係同佢好熟 淨係相處咗一個SEM

見到隔離好多post認錯人 搞到好多人無啦啦俾人擺咗上嚟
是咪應該開過個post等大家唔好咁迷離?令大家大約認清返袁萬聲真身 而唔係佢哋不斷誤會咗嘅果一堆無辜嘅人

條友番咩工咁神秘點解會無同事，定全部都藍

基本上係冇 人哋中學同學都冇聯絡 何況係大專hi bye fd?

都只係同佢同嗰一個sem 做過一次project咁多 WhatsApp gp 又退得七七八八

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

認到把閪聲啦 肯定係佢

巴打 多謝你正義嘅幫忙

呢個post 係真㗎喇
果邊我都有份起錯
今日先起番啱

大陸job啩
李大力跟班都唔出奇

一絲希望都好
大家繼續努力

唔係 我記得佢講佢讀psycho

屌佢個仆街
心腸好撚歹毒

[/member][/quote]

感謝巴打澄清!
以我依稀印象 果時無論T&W 1 or 2 同我依啲Film, TV仔一齊上嘅主要都係果3個concentration
1) Film, TV
2) Psycho
3) CDMD

時間太久遠我都唔太肯定條友係邊個major
但我有印象同班好似有一個女仔同佢係好熟 但唔肯定同佢係中同 定還是係入CIE之後識嘅
有咁嘅印象係因為真係無乜點見佢同啲咩CIE人有交流 但果個女仔真係同佢出雙入對 去邊都一pair咁滯

(對唔住咁多位 記性有啲差

唔係呀
已經好有用
辛苦哂

推到袁萬聲仆街

唔使客氣 始終都係好耐嘅事

而家要去whatsapp搵下睇下搵唔搵到

謝謝各巴打

如有個人資料 請加密

辛苦樓主&上帝巴

你地覺得個page 幅相中間個人似唔似佢?

唔係佢嚟

推呀！！！！

唔似個鼻頭靚好多
呢個

七頭

有一個歌唱比賽, 入面入圍名單有同名 032 袁萬聲, 不過搵唔到佢D片

sorry, 7左

[member]Louis Yuen 資料整合 (不斷更新)

姓名： 袁萬聲 Louis Yuen Man Sing
出生年份： 1991
家住： 沙田廣源邨 （待進一步fact check)
FB/IG - 已delete
志願： 歌手/明星
比賽：2014 我是歌手全港公開歌唱大賽

Source:

中學 - 董之英 （沙田）
08-09 F.5B (repeat) （班長 - 不想tripeat)
09-10 F.6B (學生會會長 - 內閣 Focus)
10- 11 F.7B
學會： Youngster TV

人際關係- 一般偏差 （冇乜舊中同有contact)

大專 - HKBU CIE (已更新）
12- 14 Psychology - Associate Degree Programme

有修讀Film, Television and Digital Media Studies 相關courses 包括3個concentration：(其實只係core writing)
1) Film, TV
2) Psycho
3) CDMD

人際關係- 一般 ， 有一出相入對女同學

歡迎各巴打繼續爆料update !!

[/member］

依個世界真係乜人都有
比錢你做傻仔都肯做
真係7到唔能夠用文字形容

條友真係難搵

係 完𠊷冇info

最唔明係條片咁揚咁7，居然冇人爆料

呢d人一係夠義氣，一係就冇朋友，佢拍條片斷古都唔會自己一個拍吧

似後者

李大力幫佢拍 可能全部藍絲大陸哩

呢挺人係當差嘅料

我都有懷疑過，但如果係佢拍，點會咁遲先share?

做戲做全套

咁係都唔出奇，佢地都係umovie

過街老鼠

可惜本身李導演個人神神化化，講咩都信唔過，唔承認又唔否認想人地多d留意佢

Attention whore

真心
呢挺正直撚賤格嘅就係
「暴徒衝擊警方防線警察使用合理武力」
好極都係
「雖然警方使用嘅武力有可以改善嘅地方但示威者唔應該衝擊警方防線」

志願： 歌手/明星
幾有自信

哦 董之英
唔怪得講啲咁嘅嘢啦

屌 垃圾中學

係就好，香港人善忘，過十日八日已經冇人記得佢

個樣成隻狗咁

似秋田犬

有晒名樣資料
都冇人搵到條友出嚟？

99%

條友係咪驚到着咗草呀？最怕佢被自殺喎…

推比多啲人見到！

推!!!!!!!!!

袁生隔離POST流出 好似貼過住Sydney
唔好俾佢拎到LOCAL PR

唔喺佢嚟

係唔係mma學校

條友知出咗事 縮埋咗一嚿?
我估佢老細都唔會俾佢講嘢

正仆街扮年青人

出來呀

頭髮型想點

未訓醒咁

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

要back up!!!

變咗失蹤人口

佢個髮型真係史無前例

幫推 賣港狗一定不能饒